訓係張床到向上咳

D菌係咪會落番塊臉到

唔通會咳左去樓上咩

唔通會咳左上天台咩

唔通會咳左上宇宙咩

放心，啲菌終於離開到毒撚嘅身體，一定走夾唔抖